近排餐廳外賣8折 85折真係抵食左好多

有冇仲低過8折既餐廳

大快活

有見過48折

上面果D即係邊間
同幾多折

m記啦

M你老母
中資呀咪撚食

你的樣子如何
所屬網絡社群
高登討論區
會員編號
208766
其他網名
仆仆仆仆仆鳩、吳卓義（疑是分身）[1]
綽號
樣子巴打
加入日期
23/1/2009
活躍時期
2009-現在